PS4 Pro Death Stranding特別版買唔買得過

應該2021年年頭就有PS5,而家先出街會唔會太傻?

我覺得無問題
出ps5後ps4唔係即死，2021又係未定

而且ps4都唔係好貴姐，而家又多game玩，打機都係為玩game, 去買一部有好game玩既機我覺得完全無乜問題

btw, 我最近先拎返部psp出黎玩，都仲覺得好好玩，只要夠多好game, 部機就值得買

你而家都未買PS4的話,你肯定PS5會一出即買?

仲有PS5 會兼容PS4 嘅Game